%% This BibTeX bibliography file was created using BibDesk.
%% http://bibdesk.sourceforge.net/

%% Created for Christian Riest at 2017-02-09 11:39:03 +0100 


%% Saved with string encoding Unicode (UTF-8) 



@webpage{scheitern,
	Author = {Joachim Graf},
	Date-Added = {2017-02-09 10:22:37 +0000},
	Date-Modified = {2017-02-09 10:38:59 +0000},
	Lastchecked = {09.02.2017},
	Title = {Studie ermittelt, warum IT- und Internet-Projekte wirklich scheitern},
	Url = {http://www.ibusiness.de/aktuell/db/776361jg.html},
	}}


	@webpage{agbVerjaehrung1,
		Author = {Elisabeth Keller-Stoltenhoff},
		Date-Added = {2017-02-09 10:22:37 +0000},
		Date-Modified = {2017-02-09 10:38:59 +0000},
		Lastchecked = {15.02.2017},
		Title = {Der Kauf von Software aus rechtlicher Sicht},
		Url = {http://www.it-recht-kanzlei.de/1/2.Erschoepfungsgrundsatz_beim_Kauf_von_Software/kauf-von-software.html},
	}}
@webpage{agbVerjaehrung2,
	Author = {Sabine Wagner},
	Date-Added = {2017-02-09 10:22:37 +0000},
	Date-Modified = {2017-02-09 10:38:59 +0000},
	Lastchecked = {15.02.2017},
	Title = {B2B-Verjährung muss Ausnahmen zulassen},
	Url = {https://www.mittelstandswiki.de/wissen/AGB-Verkürzung_der_gesetzlichen_Verjährungsfrist},
	}}

@webpage{agbihk,
	Author = {{IHK Regensburg}},
	Date-Added = {2017-02-09 10:22:37 +0000},
	Date-Modified = {2017-02-09 10:38:59 +0000},
	Lastchecked = {15.02.2017},
	Title = {Allgemeine Verkaufsbedingungen (AGB) für den kaufmännischen Verkehr},
	Url = {https://www.ihk-regensburg.de/blob/rihk24/downloads2/1465804/6ae5231f6b96034ee25e8a9f003e524a/AGB-Muster-fuer-den-kaufmaennischen-Verkehr--B2B--data.pdf},
}}

@book{CompR,
	Author = {Jochen Schneider},
	Date-Added = {2016-12-21 16:29:58 +0000},
	Date-Modified = {2016-12-21 16:33:44 +0000},
	Publisher = {Beck-Texte im dtv},
	Title = {IT- und Computerrecht CompR},
	Year = {2016}}

@book{it-projekte,
	Author = {Elmar Weixlbaumer and  Meinhard Ciresa},
	Date-Added = {2016-12-21 16:29:58 +0000},
	Date-Modified = {2016-12-21 16:33:44 +0000},
	Publisher = {Manz'sche Verlags- und Universitätsbuchhandlung},
	Title = {IT-Projekte in Österreich},
	Year = {2004}}



@webpage{gesetze-im-netz,
	Author = {{Bundesministerium der Justiz und für Verbraucherschutz}},
	Date-Added = {2017-02-12 10:22:37 +0000},
	Date-Modified = {2017-02-12 10:38:59 +0000},
	Lastchecked = {12.02.2017},
	Title = {Gesetze im Netz},
	Url = {https://www.gesetze-im-internet.de},
}}